# M2SDTS- Projet BDD-Data-Lake 

## Projet de création d'une Base de données d'images avec Labels & tags :

### L'objectif est de pouvoir sctocker un ensemble d'images dans une base de données pour faire un tranning de deep-learning (ou Machine Learning) à partir de différents modéles Apprentissages dans des projets différents.


#### Step 1 :
##### - Répertorier l'ensemble des informations à stocker dans la BDD
##### - Réaliser le Schéma de la BDD
